有冇人粗略估計過反政府同撐政府民意比率?

我怕大家都中左同溫層陷阱，所以希望收集下大家平日返工坐車食飯，屋企人朋友等等，各方面聽返嚟嘅，係邊一邊佔多數?

身邊目測接近55
721一野兜到好多人轉軚

大家麻煩推一推呢到
【大公報訊】記者周峻峯 Tony Chau
係facebook打自己做RTHK
上網search佢個名 最近個篇news係20190711
我就唔知你係咪打兩份工啦 身為珠海校友覺得你好撚假

721之後都係55咋，咁之前咪我地一直下風?
要加強文宣呀

識人反送中但支持智慧燈柱

咁主要係反多定撐多?

做好文宣 邊區連儂牆經常被撕 約埋一齊去貼百

我做果行同住果區本身藍多
出面聽人吹水就多左師奶阿伯屌政府

唔會掛
立法會選舉計票數好似都係55
今次應該多左唔少平時冇投票的人撐我地？

港豬多 但差佬打人有屌 兩邊都有人屌 返嗰個pt大約係咁

唔好太樂觀，到時保皇黨肯定動員史無前例嘅人力物力同埋出盡各種陰招去力求贏選舉。
我地呢邊只能繼續去文宣

撐驚大會食晒偉哥又吹又chok都係得3萬幾 （仲有好多自由行）
根本撐政府得小貓三兩隻

姐係都係55開

因為港豬藍絲普遍得把口

希望係啦，但唔好中同溫層陷阱，依然要繼續做好文宣

我幾有信心反政府一定多過五五，你諗下616都二百萬，當每兩個有一個人出都四百萬。而且，唔計最近立法會補選大量人玩焦土致泛民選輸，以往單議席單票制泛民幾乎必嬴，例如陳方安生嬴葉劉、楊岳橋嬴周浩鼎，所以反政府嘅人一定多過700萬/2

希望係啦

投泛民既係唔係反政府先
如果係 就一向都差不多六四比架啦
經過埋咁多次鎮壓恐襲 有七三比都唔奇

開始唔work喇，之前兩次補選輸左呀

呢排港人講地嘅post 一般都係唔過500 like

當時港島區補選得票:
葉劉淑儀 137,550 43%
陳方安生 175,874 55%
其他 2%

當年個數據係幾有代表性，唔計嗰2%，基本上泛民就投陳方，建制就投葉劉，所以係接近直接反映雙方支持者數字

當然都十多年前，只屬参考

睇返近期(唔計呢兩年好多人玩焦土唔投票):

2016年立法會新界東補選得票結果
1. 劉志成 2,271
2. 黃成智 17,295
3. 周浩鼎 150,329
4. 梁思豪 1,858
5. 方國珊 33,424
6. 梁天琦 66,524
7. 楊岳橋 160,880

雖然數字上楊岳橋僅嬴周浩鼎一萬票，但加埋同係反政府嘅梁天琦有23萬票，建制當加埋方國珊都係約19萬，仍然反映超過一半人反政府

近兩次太多人玩焦土，或者對政治轉冷淡，但都可以肯定經過今次之後呢兩類人多數會出返嚟投票